你們活著為求什麼

一人一個活著的理由

活著是最寂寞

求另一半